點解笨die出左咁撚多隻數碼暴龍game,都仲未超越到ps1果隻數碼暴龍世界1

遊戲視角係好似diablo果類既online第三身,府視45度角

但屌打晒打後出既所有數碼暴龍game

可唔可以出返個模式近乎一樣既續集？

Remake都好呀屌

近排法國psp有隻叫數碼獸世界：復元 (Digimon World Redigitize)差唔多玩法

數碼1即使J到流膿見骨也要再J下去好J到停唔到手

細個唔識玩成日整左隻大便獸出黎

就係因為佢地一直要跟住第一代既影子走所以限制左創意

玩過,爆左十世
唔同PS1果隻,爆完你係唔會想玩第2次

畫面係提升左
但係好多方面都仲係廢撚過PS1果隻
1. 第三身視角, 就算畫面提升左都覺得D數碼獸既模組柒柒地,膠膠地,有D肉酸
2. 太多人類角色進入數碼世界, 太熱鬧, 唔夠孤苦伶仃
3. 招攬數碼獸入村既方式千篇一律, 唔似PS1果隻咁有各種唔同既小遊戲小任務
4. PS1果隻正到連扭卡機,卡鋪都有, 含收集元素, 爆左仲可以繼續玩, PSP果隻爆左只剩競技場

玩PSP果隻既感覺似玩緊國產RPG GAME., 例如仙劍4~6果D

其實佢放多幾十一百隻數碼暴龍入去幫人養,繁榮度加到300-500先滿,就算同一模式同一畫質都大把人煲隻game

偵探個隻好撚好玩喎

唔好講digimon
佢近年出既game都垃圾居多
而且一真係收集，育成同Rpg都好高完成度既作品
你要抄返隻一樣既，
都未必有咁既諗頭去豐富個內容

隻GAME出左10年仲有人搵到新既彩蛋 便利君

我到而家20年後都仲記得個戰鬥BGM同埋戰鬥個陣係咁撳掣打氣既叮叮聲仲有隻數碼獸行路嘅拍拍聲

開波嗰陣搭lift撳實三角形
知咩事啦

唯一缺點係妖精獸繁榮度bug
笨die不如Remaster返PS Digimon World 好過啦

屌, 好似PKM咁出DM GO
一定多人玩

死都唔出 出D垃圾, PKM出卡, 佢又有卡 但係又唔夠人HIT

睇字聽到聲

畫面靚咗玩法唔同左
但rpg最重要係個故事
廿年都冇人寫出同果陣同級嘅劇本出嚟
唔同小遊戲令角色性格浮出嚟

到而家都仲記得我入屋save完，然後出去撞到暴龍獸挑機，輸到爭d del save

呢隻好玩到痴線
PS1 神作game 之一
之後果d 數碼game 食哂屎
連PS4 果隻所謂續作都唔掂

最記得返到起始之家個bgm

卡Game個隻OK好玩

有冇人玩過ps2幾代主角合作打boss過關
有得雙打既

其實我覺得next order都算可以接受，不過都好多缺點

1.冇晒育成嘅細節同得意野，冇得睇佢痾屎

2.可以養成嘅獸嘅數量可以接受，不過好多色違版，反而好多1-4代元祖獸冇整番

3.主角行得慢，行一個板圖要用好多遊戲入面嘅時間

4.訓練效果奇低，要出去打先加得多能力，死左重新養過嗰陣極花現實時間，搞到唔會想重玩，養死咗兩隻練到好勁嘅獸就會好想棄game

5.世代cls，如果只係係訓練場訓練到完全體，出到去都有機會唔夠成熟期打
誇張到我用杜納斯獸加八腳馬獸打大便獸都可以打輸

6.雖然同前作一樣有得學招，而且大部分招可以向加入咗嘅獸學（好似係，好耐之前玩，唔敢肯定）
但招招都好似一撚樣咁，一係出個波，一係大炮laser
完全冇dmw1咁多樣化

7.鬥技場又同普通戰鬥唔大分別，冇以前嘅緊張感同成就感

8.冇晒小遊戲，呢集個釣魚無聊到痴線
以前玩dmw1係試過特登開出黎玩釣魚同推冰
用垃圾山魚杆釣海龍好玩到痴線

9.然後收集素材建築完全係嘥時間

10.野生獸見到主角會主動衝埋黎，有時冇得避，冇得好似以前咁繞過晒野生獸去目的地

11.唔餵肉會大幅扣開心，搞到好難養要育成失誤多嘅獸，畢竟唔想隻野唔開心

——-講完缺點講優點——-
1.任何地方都可以整個帳幕休息，唔係獲獲都跑去人馬醫院咁煩

2.人類主角都有得成長

3.每日都可以入裏次元玩番/挑戰難嘅關卡，但由因為缺點9，導致變左作業式咁去打

4.農場可以揀種乜，自由度大d
dmw1曾經試過冇keep巨大肉，要等神秘商店開先加入到毛人獸

5.因主角行得慢，導致運輸服務作用大增（玩dmw1時因為主角行得夠快，所以我幾乎冇幫襯過巴多拉）

至於一次過養兩隻係好定壞就見仁見智啦
我就覺得唔錯嘅

（因為上面第4個缺點，冇重玩亦好耐冇玩，希望冇記錯d野）

黎緊switch 今年是咪出新DGM game?

剩係記得d痾屎聲

Wonderswan Colour 嘅數碼暴龍game都好好J

新game究極體好似重多過成熟期完全體
無咗第一代嗰種珍貴感

就算照抄就得都整唔出

Pokemon咪又係越出越唔知做乜鳩

無睇開
之前特價我買左1隻CYBER SLUEHTHEUTH乜乜,
其實玩乜
可唔可以溝囡囡同埋溝囡囡獸

明明上帝視角先好玩
係要出埋啲睇住主角屎忽
包哈莎又係咁

呢隻好玩

Digital Monster Ver. S: Digimon Tamers

我都好中意玩呢隻
不過超冷門
而家玩都搵唔到進化攻略

一定要養修女獸，打光明獸同帝皇龍甲去擋對方招

上年講到ps4會出game都走左數

佢出隻一代remake應該都會大賣

另外PS有一隻card game版
我細個超鐘意玩
講開想搵模擬器玩下

要數 偵探果隻RPG 已經係近年最好既數碼暴龍Game

近期淨係打爆next order, 完全唔會想再玩落去,
同dmw1仲差好遠, dmw1我起碼爆咗3, 4次
其實之後隻dmw3都想爆咗繼續玩，但係佢老味爆咗機就重頭開始

近排又爆多次機
開頭好好玩 後期啲牌太勁變到太易玩 無咩挑戰性

後邊有啲唔知咩卡
圓形一個波果啲 太屈機
好似有加1000攻定變1000攻
最近玩PS定模擬器？

以前無上網無咁易睇攻略

有一種探索感覺

Copy人地數值果張卡都好屈
Ps模擬器

Seven Card!
好鍾意玩Digimon Card game 2
最難係後期合啲錯誤卡

話說依個系列係未冇再出

美版World 3好on9有分World 3同2003 Version
2003 Version有後續

以前唔識死，咁啱撞到隻豆豆獸行嚟行去
以為係普通野生digimon
一打落去扣1就 知ready rip

無喇
突然好想玩返
瘋狂同小光玩卡

網偵其實差唔多level

但玩到條黑客仔個集就覺得唔好玩
明明同一個系統

自己血同對方一樣 自爆
人地血同自己一樣 自爆